點解武俠小說d人 識輕功都仲要騎馬用雲梯攻城門

一野飛上去咪得？

你識跑點解仲要行路？
慳力囉屌你老味

慳力不如返屋企訓覺？
講緊打仗wo師兄

我估散仔未必識輕功

點解練兵唔教晒全軍

你係咪以為玩緊三國無雙，跑勻成個地圖都唔攰？

清醒d 我講緊攻城
係城門前20米飛上去唔得？
正常人打法都要跑 要打 要殺 唔攰？
用雲梯攻上去就唔攰？唔會死？
輕功跌上去唔係慳力慳時間？

因為老作囉，古代啲人咁撚勁就唔會亡國啦

因為有bug囉

會扣mp

郭靖咁撚勁都跳唔到上去要用繩，
何況只係虛構

因為輕功好似gundam 條噴射器咁用曬就跌番落黎
個城牆夠高佢地就飛唔上去

你又岩 我有晒concept了

識輕功衝上城樓搏被人圍咩屌

有人識 有人唔識
結果識個班衝哂上去=最好打個班比人圍死哂
後面班傻仔都仲爬緊

因為用輕功上咗去後會被人推落城牆，再被石頭壓死